熊啪 熊熊啪 就係咁簡單

識唱一齊唱

今朝我嘅257重牛怨靈保佑